{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 별의정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 侵害のない娯楽、飲酒、放歌高吟にご注意ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 未確定の期間によって料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約が可能です。 離れ客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけてください。 全客室で無料無線インターネットが可能で、プールは6月から9月まで午前10時から午後7時まで運営されます。 バーベキューを楽しむこともでき、駐車も可能です。 潮干狩り用具や海漏らし用具も無料でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前にお知らせください。追加人数によっては別途費用がかかる場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、入室をお断りする可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用については宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動に注意すればいいですか？",
            "answer": "侵害のない娯楽、飲酒、放歌高吟などにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しの手続きが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金や料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正しい金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "離れ客室で家族や友人と一緒に滞在することができます。全客室で無料の無線インターネットが利用可能で、プールは6月から9月までの間、午前10時から午後7時まで運営されています。また、バーベキューも楽しむことができ、駐車場も利用できます。潮干狩り用具や海漏らし用具も無料でレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 651
    }
}